火辣女模「3點貼膠帶」買得來速 男店員緊盯巨乳看傻

▲女子出門居然身上只貼膠帶。（圖／翻攝自YouTube／PlayHouse TV）
國際中心／綜合報導
美國一名麥當勞店員在得來速工作時，一輛開著法拉利的客人來點餐，車窗搖下後，裡面竟然坐著一名全身只用膠帶遮住3點的性感女模，嚇得他整個人呆住。這支獵奇影片分享在YouTube上後，立即吸引20多萬人點閱，許多網友大讚「我忍不住看了5次」、「我超愛，她太棒了」。
這支影片去年12月14日分享在YouTube頻道「PlayHouse TV」，影片中，來自邁阿密的性感女模阿曼達(Amanda Trivizas)，和頻道主傑伊(Jay Tabiza)一同到麥當勞點餐，但她的身上居然沒有穿任何的衣服，只用膠帶遮住3點，大方秀出她前凸後翹的好身材。
男店員看到阿曼達的驚人打扮，整個人當場嚇傻，但仍敬業收好了錢，雙眼也緊盯著火辣身材，沒有錯過讓眼睛大吃冰淇淋的好機會，而當阿曼達前往第二個窗口取餐時，送餐的女店員反應雖然淡定許多，但也忍不住多看了她幾眼。
▼女子的好身材，讓店員看傻了眼。（圖／翻攝自YouTube／PlayHouse TV）

又幾正喎

唔望一定係基

著到噉 真係為咗畀人睇咋喎

Black Tape好耐啦

>這支獵奇影片分享在YouTube上後
台灣用Chi-na字都用錯埋

屌你啱啱打完j又想打多次

xxx>公海>>>>>>>>>>>>>>>>>>>連登

早幾個月咪post 過

我比較想知搣落嚟有幾痛

不停Loop

一搣完
佢一張開個口
就塞條巨龍落去

屌住黎搣膠紙，每搣一張大叫一聲，一定好high

對波型點解可以靚到咁?究竟係咪隆既呢

100% fake ball

嘴b is everywhere

old news

2個大水袋